[推到完場] 曼聯 vs 水晶宮 II

Lm

禁鐘仔

matic死架啦就

馬仔快d 456啦

入多一兩粒追下得失球啦

文西平時有冇得岀其實

屌樂視lag到

馬迪都開始散步了

西波

THERE WE GO

頂

馬

摩佬up乜

差啲

馬仔爭d

差d

Hehe

差點

有 好似都算係後防主力黎

馬仔

差少少

hehe靚傳

以為馬仔食硬

好撚lag

撲中

差啲以為爆隊帶帽

hehe

頂我以為自己問題

Hehe good

HEHE兩下出波

你班pk刷數據牙屌你

馬仔單刀好似廢咗

以為得我一個係咁

係咪成日閃下閃下?

死撚埋個網

封曬位

又lag又delay

同感

英超輸波果D出足咁多場架
係兩場杯賽嬴波無出咋

得12碼勁=垃圾

下場收mk搵Hehe打好過啦

個個禮拜都瀨野...

冇啦啦卡住左得聲 然後過兩秒快鏡

見到水晶宮球迷好心up

佢新果個app好撚廢

今場咁好機會都唔出d力追下得失球

到底邊個係黑氣石 車果面好似又話佢地果個係黑氣石

下 now無事既

咪係

寫得好撚差 又唔user fdly

爆隊

爆炸咪傷呀

華西mom?

屌，咪又係頂多四球

Now用天線好好多

係黑仔定真係差

輸果幾場又真係唔關文西事既
不過黑起上黎真係

一球射唔入就話廢

我之前睇過幾場 其實你話佢犯錯 又冇WO 但就係輸波囉

都好事嘅 實多波掂

即討不嬲都係咁

入到先得架 龍門投降都射唔中龍

兩個封曬位 想點入

都係入

馬lkk

呢度不嬲弱智

終於喂到比渣古入波

渣古

爆隊唔係著開new balance嘅咩 之前仲見到佢有巴士廣告

Lkk

喂到埋口先識入

lkk

Lkk真1係要送到埋門先有

4:0

lkk死負碌

睇開漫畫連埋啲人射埋入網

LKK要多謝人啦

終於有

又4:0

LKK!!!!!!!!!!!!

把握力強

lkk又入easy波

馬仔真係好撚勁。。。。

Lkk啲入波好多都空撚晒

又馬仔?

LKK

HEHE>馬仔>LKK

馬又助攻

依下lin做得好好

垃圾

馬仔good
Lkk 7場7粒

終於入 hehe傳得好

終於入

lkk又入呢d垃圾波

我又入波了

Lkk把握力強 啲講波佬鳩嗡

對面隻中堅 包哂

幾驚lkk唔入

淨係識入呢d波

達子就未必頂到第一點啦

馬仔真係好撚勁

知道自己把握力廢

btw又4:0

夠薑炒埋佢嘛

又係4:0

呢下都唔入LKK可以走去食屎啦

戇柒柒做神射手

笑死 射空龍咋喎

紅魔之子馬仔

4球
lkk執雞
換馬達

剩係識入呢d波

頭先d 藍天射球

LKK上一球應該都要入

j死

睇球王片有60%都係呢啲門前

搵hehe打攻中瘋狂直線好過睇垃圾mk

lin...

屌整多粒啦

有冇機5:0

LKK 個下第一點都唔係個個做到啦

哩球lin抵讚

咁都有波入

學神

有機5:0

呀婆都入啦

4:0 波膽幾多

想睇多過4球

學臣而家先出黎屌 有撚用咩

lin靚漏 好似係

呀朗近幾年未又係7成搶點入

好在lin冇掂個波

想睇馬仔入多粒

9倍

90分鐘馬仔入多球啦

lkk入果d波搵呀婆射都入

長注曼魚4:0

9

渣古又刷數據

岩岩影緊邊個

True

尾彩王

無貪攻夾硬黎, 漏得靚既

咸爺都黎睇

咸爺

碧含

有冇人知LKK一時著Nike一時著addi

馬仔唔好傷

長髮不羈

呢幾場4粒有買 買左愛炫美啦

而家個個一瞓底摸住隻腳 都好撚驚

咸爺🤤

beck

知點解

lin平衡力係咪差到咁呀

長髮

咸爺好撚型

收到風爆炸補時戴帽

碧咸 咩事咁爛佬

的確少睇

佢set畀h21嗰球已經唔係啦

同got個肥仔

呢幾場重注水晶宮對家 買左比華利山啦

咸爺好撚想幫佢含

又中4:0
今次得9.5倍
上次11.5
雖然每次買$50
雖然上場1:0都輸左$50

摩佬落order 4:0 就收手
今季長追4:0波膽真係上樓

咸爺真係咩髮型都好型啊

希望HEHE踢多D啦

未完場唔好咁老定
雖然我都買左少少4:0

Lkk貴就貴在依一下 全英超有邊個前鋒做到？

好似上番啲力

好撚心唐辛你射左佢啦 下下推到大位都唔射CUP番右邊

對面d攻力真係
唔怪得一球都入唔到

馬仔又摸腳

快D5:0 輸撚死你班狗

馬仔好似唔係好掂，唔好傷呀

但射術真係

成日入場睇嗰個係費sir同bobbysir嚟

求圖

下場對痢買唔買

屌咩psg半場5-1

一個魚柳飽既錢姐, 你估賭身家咩

其實佢地係咪場場睇晒

咸爺一季都起碼有五場嘅

好癲

馬仔屈G

完

佢地主場9成都睇
費SIR有時跟隊去埋作客

禾托7

唔啦
今季主場對尾幾隊
唔買4:0真係對自己唔住

主場9成都係架喇
退休無野好做, 又唔使錢

睇得最多應該係2個講波佬RIO同加利仔

兩老會跟埋專機去打歐戰